點淨化深藍屋企人

兩老都係深藍
每次都係咁俾相俾片同佢地解釋
佢地就會變番淺色少少
但係因為係咁收到同色朋友嘅message
之後又變番深藍，應該點搞好

由新聞開始著手
唔好再睇cctvb裝now
上網睇youtube嘅就幫佢訂閱黃色channel
比我咁搞搞下
我老母依家仲黃過我
我怕我老母有人上埋前線

指出藍嘅指控入面嘅思路謬誤
如果啲嘢我地真係有錯嘅就睇下係有幾錯
有原因嘅就講俾佢聽
我相信義士們做好多嘢都有原因嘅（我哋一直都係被動嘅角色設定）

P.S.:多謝手足努力不懈將屋企人轉藍為黃
利：家父母7.21後俾人講到已轉黃

已經轉左now，但佢進化到上網睇中共新聞

幫佢點not interested
再subscript黃色channel